有冇人Payme試過出錯?

有冇人Payme試過扣錯錢? 或者個account有其他
如問題

搵極都搵唔到人求救
唔想喺到講太多私人資料

諗住多人集成可以俾匯豐知

點會扣錯錢？ 定係你自己手殘㩒錯

之前想轉番錢入自己户口 點知原來入撚錯自己銀行no.
過左落人地到
email payme又係九唔搭八 想要番我過數個户口no.又唔撚得 根本唔知畢錢去左邊 搞左一個月冇進展 放棄左
當幾千蚊買個教訓
總結：apps好用，但垃圾cs

第一次轉錢,轉好少錢試下係常識吧,...

有冇睇新聞 你去櫃員機入錯都未必拎得返啦
仲有係你自己出錯 唔係payme出錯
正on9仔

之前試過扣double錢

因為我估唔到佢個apps，名同no.唔同都轉到咁智障嫁嘛...

hk no IT

自己ON9 仲賴人，知唔知醜呀你

自己銀行戶口都入錯 抵撚你死啦
仲好意思講出黎

上網睇新聞都有好多人試過扣double amount la

唔計巴打自己轉左number7果個位 ,
其實payme得email冇即時msg/hotline都好L on9

巴打可唔可以留個tg, 有野想問你

唔可以 我又唔係cs

好似七月果陣payme 集體扣錯錢，之後好快回復返